2017新年願望

第一樣閃過腦海既野，唔好慢慢諗

me: grad前搵到工

自己都覺得好撚可悲

盡力考好DSE

識到女朋友

water street with you

垃圾唔回post

發達

世界和平

夢想成真

真普選

一講即有

連登各位都身體健康

可以成為輻射毒撚

希望今晚有著落… 唔洗自己一個響屋企

精神錯亂患者

中意既人得到幸福

唉

希望搵多d錢

轉到好工
跑好渣馬

爭取安樂死

實現不到了

香港獨立

唔好幾事情忘記，
逆轉 行好運，
做事有信心， 唔好諗負面野，要樂觀面對未來，
際遇， 緣份行大運。
心想事成 開開心心